# Projet Unity

Les sources de Tiled2Unity sont incluses avec le projet. pour le build il faudra importer le tileset a la main avec Tiled2UnityLite.cs
Cependant, le projet est fourni avec un build linux et Windows dans la sous-valise Builds/

N'ayant pas eu le temps de tester le build windows, c'est a vos risques et peril :D


Assets utilise :

http://www.clipartpanda.com/categories/green-grass-border-clipart
https://openclipart.org/detail/168766/hills-and-peaks

explosion sprites from metal slug
